或者我們需要多點時間了解一下

條女今日whatsapp咁同我講
有冇巴絲打可以教我點覆

利申︰拍拖1個禮拜

雞

幾耐我都願意等

我自問做好男朋友本份，佢叫我做咩就做咩
我只不過係想見下佢，聽下佢把聲

最能衰呢D 吊你癮

唔係應該有熱戀期咩 過得咁快

好聽D講味叫熱戀期囉 唔好聽D講 條女扭扭零零 等你羅羅亂亂 等你踩深些少 抽唔返個身出黎 依傢你最好咩都唔好理佢 玩心理戰 大不了你覆佢 我要多些少時間空間考慮下

問佢一秒夠未

嘩師兄好火下